曼聯「抬價」成功！巴塞與迪列治談判破裂

巴塞簽約迪列治（M.de Ligt）的交易原本被認為已經決定，但如今事情出現了戲劇性的變化。由於在待遇上談不妥，巴塞引進迪列治的交易已經陷入停滯了，迪列治的團隊已經開始和其他球會接觸了。

來自RAC1的消息稱，巴塞隆拿正在尋找迪列治的替代者，曼聯和拜仁的報價給巴塞帶來了麻煩。另據《記錄報》的消息，迪列治的經理人拉奧拿（Mino Raiola）將迪列治推薦給了曼聯。巴塞和迪列治方面在待遇上沒談妥，巴塞能接受的年薪是不超過900萬歐，曼聯願意給他開出1400萬歐的年薪。巴塞方面認為，曼聯開出的這個價格是巴塞負擔不起的，主要是巴塞在其他位置也有迫切的補強需求，給19歲的迪列治如此高昂的年薪，不利於球隊的薪金平衡。

頗為有趣的是，早前英媒還稱，曼聯其實並沒有對引進迪列治抱有幻想，球隊認為無力與巴塞競爭。而所謂曼聯的報價，只是拉奧拿團隊為抬價放出的消息，如果巴塞退出迪列治的爭奪，不知曼聯是否有意重新加入競爭。

曼聯在剛剛過去的賽季表現很差，尤其是防守端的漏洞令人擔憂，蘇帥有補強防線的需求，而前途光明的迪列治被公認為如今的希望之星，且符合曼聯引進年輕球員的需求，如果有機會，曼聯應該放手一搏。

Sob都識黑暗兵法

早前英媒還稱，曼聯其實並沒有對引進迪列治抱有幻想，球隊認為無力與巴塞競爭。

唔知點解覺得呢段將山齊士同曼城代入去都得

曼聯抬價部

獌終於做左件好事

抬價部唔係浪得虛名

主要是巴塞在其他位置也有迫切的補強需求，給19歲的迪列治如此高昂的年薪，不利於球隊的薪金平衡。

好過盲買唔顧後果

1400萬年薪即係一個禮拜30萬，曼聯又嚟

曼聯唔會出人工比球員

買住梅斯達菲用住先啦

2019 年仲有人信獌會出糧？

迪列治好似識彈結他

[red][頗為有趣的是，早前英媒還稱，曼聯其實並沒有對引進迪列治抱有幻想，球隊認為無力與巴塞競爭。而所謂曼聯的報價，只是拉奧拿團隊為抬價放出的消息/red]

肥佬正仆街黎

1400/365=3.8萬

3.8萬週薪好多咩駛唔駛開香港it價？

抬價部竟然識玩攬炒

勁到

一年有365個星期你住緊邊個星球

神算子
一年有365周

曼聯點解唔去德甲買人？

痴撚線勁一季就咁高人工成隊點服呀

曼聯只買BIG NAME.

笑埋右 身為曼迷都唔想攻擊普巴，點解你要逼我

你係阿爾克馬爾定係霍金翻生？

曼連又羸

貪錢狗 不了

若然屬實，我曼或成最大贏家

數學天才

用rojo交換is ok

都唔止一季架啦 不過依家先19歲就比咁高既話 下份約點續

識唔識彈鋼琴先

不如唔好叫獌連，轉叫弱智連喇

荷甲唔可以證明到乜野

歐聯一季run姐

真心 我有d興奮 幾好

暴聯好波

曼聯成最大贏家

咁都有得笑

出幾多錢人地都未必肯去獌啦

而所謂曼聯的報價，只是拉奧拿團隊為抬價放出的消息，如果巴塞退出迪列治的爭奪，不知曼聯是否有意重新加入競爭。

垃圾經理人 陣間搞到個球員去埋啲二流球會

弱撚智就咪去連登波台啦屌你老母臭閪

19歲就30萬
死肥佬d人例牌每兩年嘈一次人工 好快高過全能王

話就話可以幫球員(幫自己)爭取最大利益
但衣家搞到巴都冇得去就唔好再用呢個經理人啦

曼區好多英文/數學神童

肥佬個世一神龍多拿隆馬去左邊

當球員係貨之嘛
如果真係因為經理人自己貪錢搞到去唔到巴塞要去曼聯，正路都應該炒撚咗佢

除非De Ligt 都係一樣咁貪錢

可以踢十五年喎
抵返晒啦

難分真與假
一年365週